（長文）我係咪就黎痴線？

是咁的，講一講自己背景先
話說小弟係之前幾個月同ex散左，好唔開
心，散左唔緊要，咁藉住呢段時間去做翻自己想做嘅野，鍾意嘅野。咁之後開始瘋狂打波（我真係好撚鍾意打波），想進步翻自己d球技。

直到有一次發生左意外，整斷左十字韌帶。呢次嘅意外就好似就連我心中唯一嘅依靠都失去埋，由受傷果日開始至今，我個人開始變暴躁、負面。成日有d小事唔順心就開始會發自己，發屋企人脾氣。

自從傷左之後我覺得係一個廢人，好憎自己，好多野都做唔到，原本諗住分手之後做自己鍾意嘅事物，偏偏就黎左一次膝傷阻礙住自己。我要嘗試去搵野做去令自己分散注意力，什至同朋友去左一次旅行，唔知係咪我自己有問題同朋友唔係幾夾，所以呢次旅行我完全開心唔到。

以前因為體形比較瘦打波會比人睇小，所以我好憎自己比人睇小，但係依家就連自己都睇小自己，再加上今次旅行令我反思我性格究竟係咪有問題。

我什至開始覺得認命對我黎講係最好而且唯一嘅選擇。我係咪就黎痴撚左線？我係咪太廢？小小事就唔開心？

sorry for 1999

係
你自己都知道

係
但唔係因為你廢
係你太自大，以為自己控制到所有野

巴打有冇做手術呀
咁依架仲有冇打波呀

我唔明，點解覺得我自大？

做完三個月倒 打波就等多半年先啦 驚又傷過

做完手術係咪都要做物理治療個啲架
咁你依架係番緊學定要番工呀

真是 1999
好難開解到你
你要自己領 悟
點解你唔應同自己係弱小
知恥近乎勇

都有keep住去做物理治療 依家番緊學 唯有將注意力放係復康到 比自己好似有翻個目標咁

過完呢個低潮期就冇事

其實又唔係否認自己弱
而係知自己唔掂想做好自己

咁你嘅狀態係受情緒影響
搵人頃下

番學個人會唔會心情好啲呀
物理治療睇啲電視都好似好辛苦咁

加油

如何